曾很喜歡 陰陰天 因我愛看雨點

d雨水浸住隻腳唔會甩多d皮

今次我地唔講隻腳

不了

曾很喜歡 陰陰天 雙腳怖滿點

😂👍

出文啦仆街

巴打有性病？

曾字，係咪暗示緊曾可柔？

曾牠首

唔好聽波台鳩up la

無鳩up

yes